［突發］警方警告要自首，否則攻入校園！

百萬大軍 出發

自首=認罪？

攻呀，最怕佢唔攻
真心既

唔頂都頂左咁耐

狗急了
千其唔好出黎
食多d野
訓多d教
機會得一次
狗要封尖嘴
封唔到幾耐

等於認罪？

寧死不屈
士可殺不可辱

攻又告暴動 唔攻又告暴動。

source?

佢地夠膽攻，全世界都一齊攻

驚謊承諾絕不可信

yes

冇人係抗爭者

寧死不降，同班蛆同歸於盡。

Diu
出去實打到飛起

降又十碌 攬炒又十碌

攻入去佢死得仲多

寧願轟烈咁死，話唔定仲可以流芳百世

正確，即刻換衫上堂！

大量愛茲針 俾黑警

出口術晒9氣 佢咁攻入黎室內炸都炸死狗

條女又白又滑
冇了

去到呢步無野可以輸了
你攻先可以同你班差佬攬炒

唔好出，黑警急，我地唔急

一日到黑反口

你啲架生咁勁，你要攻尋日都攻左啦

!

中午果D講句對唔住都屌老母
咪撚信

係佢無談判既籌碼

投降比戰死死得更慘

自首/投降 = 認罪
唔好趾傻豬

冇水冇糧

一係死亡一係十年

唔會再信你 警謊
呃左幾次喇 屌你老母黑警

愈大聲吠就愈唔敢

理大手足頂住
出面好多手足幫緊你

搵支槍指住我個頭然後叫我認罪？

淆底啦佢

點解要自首？犯咗咩事
一定唔好自首，寧願佢入黎捉你

之前叫佢地和平離開校園
點之一出黎就用TG射9佢地

自佢老母首

陣間又反口

佢地急啦

黑警死全家 黑警一隻不留

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

屌 on9，迫手足出黎係因為投降先告得入。

係 法治已死 就算認罪都坐硬十年

實玩扮自殺 假菠籮爆建築 玩玉石俱焚可能會翻盤

心戰返到狗屋一樣打到殘廢，除非你收投降個一刻開始錄影直到上庭

頂落去 耐先有贏面

黑警開始急

撐住

感覺到啲狗開始驚

寧為玉碎不作瓦全

驚呀屌你老母

咬人既狗唔會叫
手足加油 會贏

自首就真係送中，我地圍緊其他地方，手足要頂住

出口術 根本入唔到

自乜撚首，假設入面全部罪犯？好多學生番去溫書無辜架

班狗驚今晚和理非集到人

大粒墨殺人都未自首啦

唔好信 想引人出嚟 守唔到就變裝

都係暴動，有咩分別？

攻啦

黑警點會比你錄

自首就坐硬+返去打到你仆街

留守仲有一線生機
鬥長命

推

popo日日反口，真仆街

夠薑攻就下次攻狗總

大量水機

見開始人多班狗急啦，要頂住

屌你啦
無限軍火

自咩首？ 而家係被困啊

自首都係打到你仆街架
而且自首一定入硬你
狗依家開始急

黑警不可信

守住就得

出面已經開始多人 d狗就黎捱唔住 佢地想先發制人!!!!!!

跪係到求你？咪搞笑啦，一自首捉哂啲人。懶好人。

fuck off

告撚返佢地禁錮加亂射想走既市民。

認都無左個青春, 搵鬼認咩

正解
恐怖份子既野信唔過
反口覆舌轉個頭係記者前面打柒手足都無人吹得漲

手足一定要頂住呀 你地唔係孤單架 外面既人未放棄 你地都唔好放棄呀

一上狗車冇鏡頭都已經打到仆街

警賊講野嘅都好信

入面有水有電，怕西

我就唔撚信

捉返去拳打腳踢咪叫唔用武器囉
屌你老母！

手足頂住 出面好多人
屌唔住嘅時候 換裝單獨圖書館溫書

夠膽就攻

我地最緊要有方法不停送物資入去

盡量攻入去

玩心理戰咋

要攻就晨早攻啦

狗急跳牆

唔好信

而家情況黑警根本唔係想提告
而係想大屠殺

唔好怕 依家係狗狗急
佢攻大學就會變國際問題

班狗驚入去會攬炒所以先出口術

反正都係殺一個回本
殺兩個有賺

係校園到昨，犯左咩法?
點解要自首

唔好理，信既就on9

可能係今日deadline

而家蘋果影住果班係咪自首左

如果強攻睇下到時死幾多狗
反正原先就係諗住攬炒

如果輸，狗仔都唔會贏

堅持！
證明佢冇其他方法了

黑警自首未？

出口術

其實行出來投降，係死硬

係入面戰死，總好過被黑警打死

自首就返狗屋打
唔自首就即刻打

項羽就係聽信劉邦停戰 最後要自刎收場

死都唔好出，警方一攻大學就係警察輸
你地一出去自首就比人告暴動

有水，有電，有野食

黑警急過大家

呢個可信
自首係要坐監ga 大佬

佢地想收工

如果佢攻 香港可能內戰

d校長勸降
佢地想即刻攪掂

快啲過嚟呀
仲有個轉角位就到poly!!!!!!

咪撚再信佢哋 滿口謊言
出撚到嚟送你返鬼國
千千萬萬唔好出嚟

痴線

急了

頂唔緊喇，快啲救人啦

記者指現場位於理工大學正門100米外的路口。在約20分鐘前，25名同學在市民及救護員陪同下步出理工大學。該25名同學均被救護員介定為二級緊急級別。同學被送上救護車前均需接受警察搜身及抄下身分證資料。現場所見有同學頭部受傷，其中一名同學躺在路上接受查問。現同學們正陸續送上救護車，其中一輛救護車車牌為A397，暫未知將會分流那間醫院。

你地 d 人渣真係唔死都無用

不要信警賊

自首即刻打你
留守遲啲打你 咁點解唔遲啲

無犯暴動罪何來自首之說
唔好投降
一投降即代表你覺得自己有罪

法官都係佢哋嘅人

垃圾

一係死亡 一係死亡
入咗警處仲出得返黎？

千祈唔好自首,被捕仲可能打得甩.
陳同佳有辧你睇,仲茅係香港hea緊.

係

D狗開始怕圍唔住 仲會比POPO前線屌
因為幾危險都冇得走 D POPO 高層用前線條命黎領功
越來越急 軟唔得開始恐嚇

開始勸降
即係黑警都冇得再長拖落去

請手足回想 黑警邊次有口齒？
中大對段爸都四度反口 佢地會咁好死？
只係係蘇州殺降翻板 手足們警醒！！

百萬雄獅 揮軍理大

受傷就真係冇法
希望銷毀曬證據

邊個會信偽政府黑警？
有冇？

救人

有無搞錯，佢點可以assume所有人都係暴徒
又唔俾人入去救
佢真當左呢度係大陸

照做咗先。依家見到既浮屍同被自殺，分分鐘就係告唔入嗰班。

唔好急，你係學生，喺學校好正常

迫虎跳牆 一定拼死反撲

前線狗/Mon Post狗你諗你喇

反正高層un un腳坐房嘆冷氣 理得你死

驚多人得濟

一晚時間應該夠做空投師
總之打死都唔好聽曱甴講野

心理戰咋，撐住

自首等同認罪，上庭冇得打
有人在poly入面食飯，溫習等活動，點知突然被封曬路走唔到

大撚巴
唔想你攻入去睇下夠唔夠你team人飲

口術 攻實有死傷

Push

被捕都係戰到最後一刻
自首真係千其唔好

警犬啲部署晒現晒身，時間越耐，比人破防機會越大

盡備有槍送

咪傻喇
落左命令可以開槍喇
叫左好多救護車去附近

邊度校長勸降呀
除左理大條仆街之外

Popo come on 要攻就攻洗乜警告。

黑警誠信已破產，反咗無數次口！自首=死亡！
一定不能自首！法治已死！

你都戇鳩自首
快撚d攻添 我朋友係入面都未撚驚過

無誠信承乜撚野諾

嚇鬼

戰唔戰到最後一刻手足決定~
但唔好死戰
自首就真係唔好

係唔自首架啦
快D攻入黎啦
攬炒

信你一成

#374
好撚柒啊屌你老母
• 8m
快啲過嚟呀
仲有個轉角位就到poly!!!!!!

出去又告 唔出又告
點都係死守

係
就咁出去比人拉唔一定告得入
啲黑狗就係知所以想你自首
咁佢地就乜柒都唔洗做都可以告得你入
所以行出去比人拉一件事
自首認罪千祈唔好

救護車俾你用架？
救警犬咋
咁你就明佢點解到依家仲要出口術啦

咁大個人做野要諗多幾瓣

啱啱小巴聽到個廢老講
「好在班黃屍夠死蠢，諗唔打入警察宿舍，同政府傾交換人質」
唔係老吹
個廢老真係咁講

咪傻啦
真係攻得入去變返室內戰 命就一條 最多咪一齊攬住死

屌你老母 你同逼人認罪有乜分別 好多人只係果度既學生冇走到

自首係一定坐十年
在poly入面仲可以打

你地真係要自首
到時你地班黑警變戰犯咪話香港人唔比機會
一定將你地生葬 仲有你地d後代同親人

睇時間做人 大家知咩鐘數關鍵

今日都係唔夠人
冇計

投降並不表示自首, 僅表明您與警察合作，不表示您承認犯任何罪
記得扔掉所有的裝備和電話, 在見律師之前不要跟他們說話

佢急仲好
老死都唔好投降
反正個結果都係一樣

佢一攻，佢地條防線一定向內移，到時手足亦都可以趁機衝入去，同班犬隻玩泥漿摔角

即係自首=坐10年
唔自首=被自殺

講左狗宿好內啦！
不過無人做

入面如果有人話比人拉算啦 好過比人射死的話
記得同佢地講 佢就算當下唔用武力拘捕你 拉完入到去你都確保唔到佢唔會虐待你
唔係話想自首唔得 而係想佢地知道如果單單因為唔想比人打比人殺而去自首係無補於事

敵人叫你自首 敵人想強攻
我地要____ 要____

裡面大把想走既走唔到
出面仲開花 裡面手足死活就唔撚理？

無犯事認乜撚野

痴線真係當啲學生係恐怖分子

都唔撚係入警局

咪撚中計 佢憑咩假定入面所有人犯左法

攻啦
唔好得𠍿講字

自唔自首佢都攻咖啦
唔好信 老hi都唔信佢唔攻

守住 唔該

百萬大軍去救人

吹左成晚無人做 又講咩最後通牒 我心唸 次次都玩最後通碟 一次兩次就話會嚇到人姐 再做多幾次連自己友都想屌 講就做啦 唔講咩AB team呢啲本身說服力低ge野 又話毒氣彈又無 又話打狗宿又無

黑警呼籲學生自首反而代表你哋應該堅守

黎緊

白痴

攻入去一定係shoot to kill ，再話警方係迫不得已

自乜撚嘢首屌你老母

無錯
真係廢老都醒過我哋

二奶水炮同裝甲晌半島出面

好明顯佢地唔想夾硬強攻,所以hea守得啦
自首仲衰過被捕,自首入硬,被捕仲有得打下官司

無錯

on9

先自首，後被自殺

黑社會一哥喎

唔好衝出去呀，救兵嚟緊

自首又暴動 唔自首又係暴動 黑警會幫你求情？

黎囉 黎校園鎗擊囉黑警

佢哋攻仲蝕章，梗係想你哋自己投晒降